邊個話我哋淨係識破壞！

除咗裝修 我哋可以幫佢哋起嘢！
睇下人哋幾撚好人

我哋唔可以再淨係識破壞
係時候幫下人起下嘢
廢事又比啲藍絲廢佬話我哋無建設

P牌推一推
光復香港 時代革命

大家嚟討論下

有得諗啵

邊個話唔可以起嘢㗎